De fronds werd gebleekt en noodrijpe en broos.
Ze brak uit bij de minste aanraking, en de wateren die gestimuleerd hun early growth hun laatste sneeuwresten op zee.
Mijn eerste wet komen naar dit water was natuurlijk les mijn dorst te lessen.
Ik dronk veel en bewogen door een impuls, aangevreten sommige fronds van red weed; doch zij waren waterig, en hadden een ziekelijk, metaalsmaak.
Ik vond het water was zo ondiep voor mij stevig wade, hoewel het rode onkruid belemmerd mijn voeten een beetje; maar de schijnwerper blijkbaar kreeg dieper op de rivier, en Ik draaide me terug naar Mortlake.
Ik slaagde erin om de weg met ruïnes van de huizen en hekken en lampen, en dus momenteel ik uit de stroom en maakte mijn weg naar de heuvel omhoog gaat richting Roehampton en kwam op Putney gemeenschappelijk.
Hier het landschap veranderde van vreemd en vertrouwd is het wrak van de vertrouwde: patches gemalen tentoongesteld de verwoesting van een cycloon, en met een paar score werven wil komen perfect ongestoorde ruimtes, huizen met hun zonwering trimly getrokken en portieren gesloten, alsof deze tijdvakken waren vertrokken voor een dag door de eigenaars, of alsof hun inwoners sliep binnen.
Het rode onkruid was minder overvloedig; de hoge bomen langs de rijbaan vrij waren van de rode creeper.
Ik ben op zoek naar voedsel tussen de bomen, uit niets, en ik heb ook een inval een paar stille huizen, maar ze waren al ingebroken en vernield.
Ik rustte, voor de verdere duur van het daglicht in een afvoerput, zijnde, in mijn krachteloze toestand, te moe om aan.
Al deze keer zag ik geen mens, en geen tekenen van de Mars.
Ik gestuit op een paar hongerige uitziende honden, maar beide haastten zich onmiddellijk profiteren van de vooruitgang die ik heb gemaakt.
Bij Roehampton ik had gezien twee menselijke skeletten--organen, maar skeletten, pakte schoon--en in het hout door mij Ik vond het gemalen en verspreide botten van enkele katten en konijnen en de schedel van een schaap.
Maar hoewel ik aangevreten delen in mijn mond, er was niets te vinden .
Na zonsondergang Ik worstelde op langs de weg naar Putney, waar vind ik de Heat-Ray gebruikt moeten zijn om een of andere reden.
En in de tuin buiten Roehampton kreeg ik een hoeveelheid ondermaatse aardappelen, voldoende verblijven mijn honger.
Vanuit deze tuin één keek neer op Putney en de rivier.
Het aspect van de plaats in de schemering was buitengewoon desolate: zwartgeblakerde bomen, geblakerd, desolate ruïnes, en beneden de heuvel de vellen van de overstroomde rivier, rode alvast met het onkruid.
En over alle--stilte.
Hij vulde me een onbeschrijfelijke terreur te denken hoe snel dat desolating verandering gekomen was.
